祖D巴：打針前先食早餐 買股前先返工對沖

真

真係真